<!--
 file generated by qgraf-3.6.5

  output= 'output.out' ;
  style= 'tmp.sty' ;
  model = 'tmp.model';
  in= nu_e[p1];
  out= nu_e[p1];
  loops= 2;
  loop_momentum= l;
  options= notadpole,onshell;


 You must add x= and y= with suitable vertex positions.
 Some lines may need manual bending to render properly.
-->
<feynml>
 
 <diagram
          id="Diagram1"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1/2"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>gamma</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram2"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>-l2-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>gamma</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l1-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram3"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>-l2-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l1-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram4"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>l2+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l1+l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram5"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>l2+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l1+l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram6"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>-l2-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l1-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram7"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l2</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>l2+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l1+l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram8"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>l2+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l1+l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram9"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="-"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1+l2-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram10"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>gamma</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1+l2-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram11"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1+l2-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram12"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="-"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1+l2-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram13"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="-"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1+l2-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram14"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>l1-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>l1+l2-p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram15"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>-l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>-l1-l2+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>gamma</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram16"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>-l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>-l1-l2+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram17"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>-l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>-l1-l2+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram18"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>-l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>e_minus</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>-l1-l2+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>W_minus</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
 
 <diagram
          id="Diagram19"
          incoming="1"
          outgoing="1"
          sign="+"
          symmmetry_factor="1"
 >


  <vertex id="Vert1">
  </vertex>

  <vertex id="Vert2">
  </vertex>

  <vertex id="Vert3">
  </vertex>

  <vertex id="Vert4">
  </vertex>



  <leg id="In1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>incoming</sense>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <leg id="Out1">
        <name>nu_e</name>
        <sense>outgoing</sense>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>p1</name>
        </momentum>
  </leg>



  <propagator id="Prop1">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert2</source>
        <target>Vert1</target>
        <momentum>
          <name>-l1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop2">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert1</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop3">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert2</target>
        <momentum>
          <name>-l1+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop4">
        <name>nu_e</name>
        <source>Vert3</source>
        <target>Vert4</target>
        <momentum>
          <name>-l1-l2+p1</name>
        </momentum>
  </propagator>

  <propagator id="Prop5">
        <name>Z_0</name>
        <source>Vert4</source>
        <target>Vert3</target>
        <momentum>
          <name>-l2</name>
        </momentum>
  </propagator>


 </diagram>
</feynml>

<!-- end -->
